【正視聽】 我地唔應該再舉「美國」旗…

係Twitter見到所羅門Retweet手足，有少少感觸

手足話，呢支旗唔係代表一個外國國家
呢支旗係香港係代表「希望同自由」

我提議，各位手足以後提到呢支旗果陣
可以唔稱呼呢支做「美國國旗」
因為呢支旗唔係一支普通既國旗咁簡單
，因為佢可以唔一定代表美國

我地應該叫番呢支旗既本名：
「星條旗」或者「花旗」
Star-Spangled Banner
Star {士-Ben-高-ed} Banner

做左標題黨sorry

琴日pompeo都係咁講
話香港人呢一年成日揮香港旗
係因為世界上搵唔到一支更能代表人權民主與自由既旗

冇錯

Star-Spangled Banner 既故事

推上去比大家諗下

推上去推上去推上去

1812旗

爭啲冇睇內文咗

推上去推上去推上去推上去

對唔住

fort moultrie liberty flag

sorry手誤

星條旗啦

push star-spangled banner

@通街都係處